仲癲過秋明山

成條路又係九曲十三彎
但係個司機係談笑風生咁款
D乘客仲定過枱油

哩度想同大家打打氣
無論有幾崎嶇
我地都可以好似條片咁
一一刻服